要贏就要一齊贏，和理非約定大家煲底相見

代朋友和理非post。

未來要走的前路：

我地不要虛耗實力去作街頭頑抗，不是去 win the battles on the streets，這些零星式行動對終結的大局冇影響，反而要去 win the war of this democratic movement，要全力去贏整場民主之戰!

要準備長期作和理非之戰，不要做些破壞民生的事，不要讓林鄭民意反彈或有機會出暴動法，而另一方面，若去攪破壞，點做都冇可能長期破壞到香港經濟，而做成攬炒局面， 部分原因係被捕義士越來越多，唔夠火力去持續上街抗爭，我地要作和理非式重點出擊，做到國際輿論正面關注及支持的效果。例如：
- 不要經常安排集會，要在主要日子才重鎚出擊，做到一百幾十萬人上街遊行 (不要衝擊行動)
- HK Way 的人鏈
- 學校罷課人鏈
- 學校在集會時齊唱 Do You Hear the People Sing
- 等等...

而平日要加強文宣工作，以收民心，兼且可對黨宣機器起抗衡作用 ; 同樣重要地係要喚起外國持續支持這場民主運動。

另外，要準備作選舉戰，當選時交足戲，當自己係 robot，宣誓時當念台詞！要 vote them out！

最後補充一句，打死都唔割！

一

二

三

四

五

最好係齋和理非有用啦
根本兩者缺一不可

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post